加國會議員哈里斯：政府現在必須以移民、舉報熱線和制裁去支持香港人和保護加拿大人

推

讓牠們回到正確的家

有邊位巴絲親戚係藍又移民加拿大既

機會黎喇

睇錯以為係賀錦麗

督灰熱線is nice

NDP比自由黨仲要左翼,乜都有啲咁嘅人咩?

以為賀錦麗轉死性